香港女仔點睇住居屋

用眼睇

我都估到有人會咁答

有冇2000尺

有冇高潮

點睇住居屋，但有三個私樓收租

居屋點有2000啊打通隔離個間啊

咁等同住私樓

住居屋 有私樓 有大陸豪宅都比住公屋既朋友睇唔起